搵人4點20分叫醒我...

我又玩個挑戰先

挑戰只訓十五分鐘就起身番工

電話係2183 3320